12月10日8點 各區再次集結

頭先我開左呢個po

因為想主題清晰d 所以我長話短說

每日吹雞再次無人 好明顯士氣大減

好多手足好失望 好似點吹極都唔夠人

好多人都掛住六月打狗 十一月黎明士氣高漲

但我地翻唔到轉頭架啦 我地要再次集結

話比手足知我地唔會認輸呀

如今之計 要振奮士氣 就要停止狼來了

要多人呀仆街

請廣傳! 12月10日 各區再集結
除非第一集合點出現突發情況，否則請先前往第一集合點集合。
請留意各地區TG獲得最新情況

荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／長發商場／青衣公園
藍田：啟田商場／A出口／
九龍灣：德福／牛頭角公園／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／梳士巴利花園
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／馬頭圍道遊樂場／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城
沙田：新城市廣場／沙田圍站
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀／
元朗：Yoho／大馬路／
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道／
西灣河：文娛中心／
西區：西寶城／山道
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場／

你和理非 落場唱歌 叫口號

你勇武 set 佢老母rb 自己識做

如果呢個po 有1000個like 代表聽日會有手足到場

如果你認同我講既野 覺得振奮士氣係有用

請聽晚見

依家玩和你展和你shop la

和你shop都無人喎